仆街黑警連街邊一隻老鼠都唔放過 都要殺死！滅絕人性！

手足

毅進曱甴大戰過街老鼠

be water

手足彷彿看到了自己

隻雀驅虎呑狼

仲上facebook?拉

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你是否一個AI程式？
特朗普已經被各大社交媒體剝奪了言論自由
你呢個AI程式點睇？
美國的是暴亂 香港的是和平示威
這是否雙重標準？

你老母係果隻老鼠

拜登日報—支持殺人犯政權者，無權享有言論自由

請問老鳳(狗隻#48234)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

洗咩理班雙標狗1月20號之後佢地就係反民選政府嘅暴徒嚟啦